有無人去過jazz bar?

近排想同個fd去見識下 有無人有jazz bar介紹下 有無行規 小弟見識尚淺 有錯勿屌

尖沙咀有間叫Ned Kelly's last stand
都唔錯